我嘅狗朋友話佢子女比補習miss挑撥離間佢家庭關係, 而家怒火中燒

而家準備炒左個miss

香港人要團結好似蟲蟲特工隊咁
蟲蟲特攻隊 - 香港人Version

幫手推 推爆佢

講中佢d柒野就話挑撥離間，又唔諗下自己